點解永遠有一宗武肺疑似個案?

係驗唔到? 死左定咩

佢得抗體 冇病毒

冇政治考慮

無可疑